5:00 dse中文口試一問

題目係假如須為兒童節發行一枚紀念郵票，以下那一項作為主題較為適合？試討論並達成共識
風箏 顏色筆

我個組有兩個向左走向右走樣唔肯轉立場
無達成到共識
請問各位大佬有冇遇過依種情況？會攞咩level？

有無少少意識先？有意識應該唔駛達成嘅

利申 都係個條，考完好灰

唔關結果事，最緊要係表現出你有達成共識嘅傾向，做好本份ok，其他人唔關你事

唉
有意識但共識唔到都冇影響？

我諗應該係，我個組都無達成共識
但自己無咩意識點算係咪賴野？

準備定2018 dse

有達成共識嘅意識就夠
好似有總結 歸納咗共通點之類
巴打加油

仆街

樓主係邊考 我啱先都遇到相同情況

oral 姐 考完唔好諗啦巴打 佔嘅分唔叫多 況且最重要嘅係之後仲有好多野你努力

其實應該好多人都遇到

樓主有冇用search到啲咩？